因此，這被視為可能是已知的第一次利用這個學位來實施大規模數據採集。播客：新冠病毒-19正在幫助巴西成為一個監測國家|安東尼·格林| 2020年9月16日|麻省理工技術評論
雖然目前尚不清楚Opendoor目前的財務狀況如何，但競爭對手Redfin和Zillow的股票也已躍入iBuying市場，儘管程度較輕，但已突破歷史高點。Opendoor將通過SPAC | Lucinda Shen | 2020年9月15日| Fortune |上市
儘管如此，作物產量將隨著每一程度的變暖而急劇下降。氣候變化將迫使新的美國移民——Abram Lustgarten，Meridith Kohut攝影——2020年9月15日——ProPublica
在和平隊服役兩年後，黑斯廷斯回到學校——這次去斯坦福大學攻讀計算機科學研究生學位。如果你的公司沒有規定怎麼辦？（獎金插曲）|瑪麗亞·康尼科娃| 2020年9月12日|畸形經濟學
ByteDance與微軟、沃爾瑪以及甲骨文（Oracle）等其他公司（程度較輕）都在混合之中。中國可能會扼殺TikTok在美國的業務，而不是將其出售| Alex Wilhelm | 2020年9月11日| TechCrunch
“他臉色蒼白，渾身發抖，非常激動，開始哭泣，”她告訴法庭。紐約最悲劇性的鬼愛極簡瑞典時尚|尼娜·斯特羅奇利奇| 2015年1月8日|每日野獸
調查人員將重點關注這場突發事件是否如此極端，以至於沒有任何程度的飛行員技能會有所幫助。8501航班提出了一個問題：現代噴氣式飛機是否過於自動化而無法飛行|克萊夫·歐文| 2015年1月4日|每日野獸
迪安·託德一直是我的朋友，直到我1988年畢業，獲得了英國文學學位。30年前，我在一個UVA兄弟會被輪姦，沒有人做任何事情| Liz Seccuro | 2014年12月16日| DAILY BEAST
庫奇尼奇在與《每日野獸》的一次長時間電話交談中回憶道：“我帶著它來的時候，絲毫不感到害怕。”。共和國應該從庫奇尼奇那裡得到：彈劾不值得|埃莉諾·克里夫特| 2014年12月5日|每日野獸
我不是那種認為任何有大學學位的人都比沒有大學學位的人聰明的人。受過大學教育的警察更安全嗎|Keli Goff | 2014年12月1日|每日野獸
只是要說，這些官員表現出的勇氣遠遠超出了我們對他們的任何期望。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
他問，在判斷是非時，通常要花多少時間，花費多少錢？《格列佛遊記》|喬納森·斯威夫特
他上臺之前是個裝訂工；作為一名演員獲得了很高的聲譽。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
他的印度名聲在他之前還沒有達到讓他在倫敦人群中輕鬆過關的程度。吉卜林的故事和詩每個孩子都應該知道，第二冊|魯迪亞德·吉卜林
這通常是非常有利的，因為休息的力量在很大程度上表現為對運動的限制。富有表現力的聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克